
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: En outre , cette Voie de la Rive Gauche à Versailles , constitue la première partie d ’ une Voie touristique permettant de parcourir le circuit des Parcs nationaux , Versailles , Marly , St . Germain et de revenir à la Concorde par l ’ Avenue Triomphale ou le Bois de Boulogne et les Champs Élysées .
Entity Name (Type) :: Champs Élysées (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: En outre , cette Voie de la Rive Gauche à Versailles , constitue la première partie d ’ une Voie touristique permettant de parcourir le circuit des Parcs nationaux , Versailles , Marly , St . Germain et de revenir à la Concorde par l ’ Avenue Triomphale ou le Bois de Boulogne et les Champs Élysées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: En outre , cette Voie de la Rive Gauche à Versailles , constitue la première partie d ’ une Voie touristique permettant de parcourir le circuit des Parcs nationaux , Versailles , Marly , St . Germain et de revenir à la Concorde par l ’ Avenue Triomphale ou le Bois de Boulogne et les Champs Élysées .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: En outre , cette Voie de la Rive Gauche à Versailles , constitue la première partie d ’ une Voie touristique permettant de parcourir le circuit des Parcs nationaux , Versailles , Marly , St . Germain et de revenir à la Concorde par l ’ Avenue Triomphale ou le Bois de Boulogne et les Champs Élysées .
No features found.

